2018-07-31.20:46:10
trial : 1
3421
answer = 0
trial : 2
4231
answer = 2
trial : 3
1234
answer = 0
trial : 4
3421
answer = 0
trial : 5
2134
answer = 2
test start : 
 test : 1
1423
answer = 1
 test : 2
3142
answer = 1
 test : 3
3412
answer = 3
 test : 4
4132
answer = 3
in this time, breaked or ended
2018-08-02.16:29:12
trial : 1
2431
answer = 0
trial : 2
3142
answer = 0
trial : 3
1243
answer = 3
trial : 4
4213
answer = 1
trial : 5
2134
answer = 2
test start : 
in this time, breaked or ended

2018-08-02.16:32:53
trial : 1
1243
answer = 3
trial : 2
2341
answer = 0
trial : 3
4213
answer = 0
trial : 4
4123
answer = 3
trial : 5
2431
answer = 1
test start : 
in this time, breaked or ended
